
# 1 Create a new project in GitLab call QuickJSProjects.
# 2 En JSProjects crea la carpeta QuickJSProjects y vinculala al projecto en GitLab.
# 3 Copia las carpetas de los projectos que se actualicen en mise en place.

# Projecto 01: Form Validator.  
# Copia la Carpeta Project01-FormValidator a JSProjects/QuckJSProject
# El proyecto tiene tres achivos html
# Demo.html,  para revisar el resultado esperado.
# index.html.  Con un primer acercamiento de la solucion. Validar que los campos no esten vacios.
# indexPlus.html  Con una version ampliada del primer proyecto.